再有foodpanda外賣員炒車，遭違例轉彎的士撞低

再有foodpanda外賣員遇交通意外。下午1時左右，foodpanda外賣員駕駛電單車沿旺角洗衣街北行往花墟方向，至弼街交界，對面線的士疑違例轉入弼街，結果將電單車撞倒。外賣員人仰馬翻，受傷倒在地上，多名途人及其他駕駛者上前協助，傷者稍後由救護車送院治理。的士司機姓陳59歲，警方正就意外展開調查。

傷者姓湛50歲，手腳受傷送廣華醫院治理。傷者妻子接報後趕到醫院，她指丈夫是foodpanda的全職員工，入職多年，她暫時未知意外原因，但引述現場人士稱是對方司機違規。

的士疑違例右轉弼街，結果撞倒往花墟方向的電單車，鐵騎士倒在地上等候救援。

內有更詳盡事發經過